★賀！蘋果2個月內第2次縮減iPhone產量預測，包括XR到XS Max

《日本經濟新聞》報道，蘋果公司通知供應商未來一季度將最新iPhone的產量削減約10%，是蘋果2個月內第2次縮減iPhone產量預測，包括XR到XS Max。

報道提到，蘋果首季度目標是新舊iPhone總產量4000萬至4300萬部，而早前的預測是4700萬至4800萬部，去年同期銷售量5220萬部。

蘋果公司未有回應。

蘋果公司未有回應
蘋果公司未有回應
蘋果公司未有回應

world no iphone

銷量跌？下部賣到2萬cover返

加價10% 跌銷量10% 又嬴 你冇做錯到 下年加20% IDOG照買

賣到5萬都唔夠填返股市蒸發的

你arm 加價10%銷量跌10% 慳返成本毛利急增 蘋果又win

執笠不是夢